美參議員默克利：我會支持香港民主示威者

All talk...

只少有表態
望望香港啲名人